# Test_Copark réalisé avec Symfony

Projet symfony avec le web-skeleton et toute la puissance du framework

## How To use

1. Cloner le projet

2. Faire un composer install

3. Créer le .env.local avec la DATABASE_URL dedans (en se basant sur celle qu'il y a dans le .env).

4. (optionnel) Faire un bin/console doctrine:database:create pour créer la bdd si elle n'existe pas
5. Faire un bin/console doctrine:migrations:migrate pour exécuter les dernière migrations et mettre à jour la base de données
6. Faire un bin/console doctrine:fixtures:load pour charger les données de test

Si ça ne marche pas, faire un bin/console doctrine:database:drop et reprendre à l'étape 4